有無人成日病

唔知點解身體咁差
成日要睇醫生
香港睇醫生又貴
尤其係專科 又唔知個醫生會唔會hea你
睇公立又要排好耐 一係就求其開藥
每次唔舒服真係好唔開心
窮人憑咩病啊

好羨慕嗰啲睇醫生有政府補貼既國家

P牌無人理

test

點解仲有P牌！！！